無知一問，其實7月1日我地有無可能去參與升旗禮

發夢夢到，當日可能特首會帶領眾多高官出席
而我又有2百幾萬個兄弟想睇到國旗區旗既飄揚，亦都想同在場既高官交流下，其實有無機會可以參與

利申：真係想睇升旗禮